再見了 我的林伯 誰願接受這種炒魷

我讚你教波好叻 不願看著你離開

邊間教會？